今日忽然多左堆食屎狗出黎撐填海

你話呢班仆街唔係五毛打手狗真係唔撚信

填海係冇問題

重點係一萬億幫中共打貿易戰

如果佢停哂150，收返棕地、丁權、富豪會所同禁炒樓
填海起哂住宅比香港人
我舉腳讚成，落埋場幫佢手填又點話

劉華都做埋打手
今次一定大量5毛出沒

5毛警報

笑死，成撚班奶共畜生即刻出曬黎仲要懶中立理性話人短視
五毛死全家見一個block一個

支那人不斷嚟香港 填到台灣咁大都冇用啦 屌佢老母 佢就短視喇

港共最終目標係同深圳填埋一齊無晒明確界線

遲啲填埋去臺灣就順理成章一個中國喇

+1...其實依家香港有好多人住緊既地方都係填海填出黎
重點係一萬億
其實都仲有轉移視線搬龍門之嫌，一陣成班人上街話唔比填海，淋病話好喇一萬億起十萬八萬棟新移民居屋，然後個個拍爛手掌，到時一萬億呢個數字就無人記得

轉左去拗填海就會有班盲毛同藍屍同你拗點解唔填得海

大家反都要反得精明d
唔好俾人轉移話題

好多